屌你老母畀隻甲由爬撚咗上手

好撚毛管棟

起雞皮

嗰種感覺好撚恐怖

隻手唔要得了

幾大隻先

宜家斬左隻手仲黎得切
斬埋右

好耐之前去個fd到玩，佢擺啲board game係床下底，叫我去攞，我攞左盒嘢出嚟，跟住見到自己隻手攞住隻生甲由 嗰下真係想切左隻手去

試過訓訓下塊面痕，用手一抓捉到啲野即刻丟落地，開燈先知係曱甴，之後成晚訓唔着....

CockroachMan

屌我都試過
佢仲要爬我人中
真係差啲啲就入埋口

我有時都諗 會唔會訓訓下有小強爬上身

半夜起身 見過佢地係電腦台出沒 仲要爬我個杯 屌你老母

諗下都打冷震

有次飲完咖啡冇洗...過兩日想再沖入面勁多隻曱甴b痴死咗起裡面

仲有次去刷牙見到佢地爬緊我個牙刷

買過一隻銀色包裝裡面黃色粉末既殺曱甴藥，過兩三日死到一地都係

清過一次甲由啦
第2年又會有一班新既嚟

真係瞓唔住，一瞓就凝住會有甲由爬上身

我都用咗幾日先克服到